集中對準政權,721,811,831 勿再推膠POST 香港人日程表呢

集中對準政權,721,811,831 勿再推膠POST
有無罷買撐警/支持威心小店名單 大家SHARE 下.

香港人日程表呢

你地仲想唔想KEEP 住度氣!!

推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

其實八一一 先後重點

推！！

無女權份子活動？

咁叫班 #Metoo 團食屎啦

推

狗係副線

今日林鄭落街都無人圍佢

點搞

到今日有無更新
見有d又話係機場

Push

又再推返喇 唔好帶走風向

請推行動post